{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039549",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62525&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산배내골배컴펜션"
    },
    "text": "山と渓谷の隣に位置するペンションは宿泊施設として利用されます。 周辺にはベネコルとエデンベリーリゾート、梁山リュージュ体験場があります。 客室は禁煙区域であり、駐車と送迎は不可能です。 駐車場には消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が備えられています。 ペンションにはバドミントン場、キャッチボール場、フットサル場がありますが、利用できない場合があります。 個別の屋外バーベキュー場でバーベキューを楽しむことができ、雨天時にも可能です。 バーベキューセットは20,000ウォンで、大型のお客様は相談後に決定できます。 利用時間は5時から22時までで、現場で決済します。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。 ペットは客室内に出入りすることができず、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設はペンション事情により変動することがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは山と渓谷の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはベネコルとエデンベリーリゾート、梁山リュージュ体験場があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙区域ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "駐車と送迎は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、駐車と送迎は利用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "駐車場には消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはバドミントン場、キャッチボール場、フットサル場がありますが、利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、屋外のバーベキュー場でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューセットは20,000ウォンです。大型のお客様は相談後に決定できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は5時から22時までです。現場で決済します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はバーベキューを利用する際に保護者と一緒にいなければなりませんか？",
            "answer": "はい、未成年者はバーベキューを利用する際に保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室内に入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは客室内に入ることができません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設はどのように変動しますか？",
            "answer": "利用施設はペンション事情により変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 565
    }
}